［我想瞓教］仆街Road Show 好嘈

返工坐車，可唔可以俾人休息下呀，仆街。

好耐冇搭巴士

好想睇淑梅姐同楊校長

用膠紙封住個speaker得唔得？

你而家睇緊既係

屌, 俾人訓陣都得掛?